神農氏嘗百草包唔包括大麻同迷幻蘑菇？

做咩亂試藥啊
你係醫生咩？
你又知道自己有病?
blablablabla......

嘗百草之滋味，水泉之甘苦……一日而遇七十毒。

肯定有stone過

😂

屌手快快用錯emoji....

快撚啲食啦 道友愈食多啲我就愈開心

包

神化道友

好chill

李時珍有冇試過？

神農氏隊百草

草本綱目有講大麻

李時珍隊草

煲黎飲或者就咁食 唔會攞黎燒掛

怪唔之得蚩尤識法術啦，原來係炎黃high撚大左